[10月13日晚]天水圍直升機聲

好撚嘈

推推推
嘈死人
點訓

元朗朗屏一直去到天水圍